試著說:香港譚德塞, 不要說:共諜

共諜,姐係共產黨特工
唔覺得泛民真係可以有咁撚多特工自由加入
屈人係共諜, 最終屈人果個柒既機率達到90%以上

但係香港譚德塞就唔撚同啦
利用金主收買又得, 搵間公司請你做ceo又得, 或者好似成龍叻哥咁欠下共產黨一世既人情債都得, 得左
要令反對派入面是撚但一條友變香港譚德塞真係有十萬種方法
話人係香港譚德塞, 最終話人果個柒既機率低撚過20%